(突發) tvb長腳蟹驚現日本抖音

有八成相似

椎名空嚟嘅 呃我唔到嘅

見到淨係諗到長腳蟹